[反了反了]中國新說唱2020向香港示威者致敬

殘體字注意

好玩唔玩，你玩豬嘴？

仲要無懼碰撞

Be water又學BTS！？

中國新說唱有冇搞錯
咁樣陰啲陰啲滲入革命訊息，擺明向香港示威者致敬，小粉紅好嬲好嬲！

支足

手足

連綜藝節目都滲透埋中共輸了

聽講今晚最後一集